想用銀行買牛熊，最抵係咪渣打？

$50

其他eg 中銀 好似$100

點會用銀行買...

- 方便轉數

你買開幾多k 你買得細=先輸1-2 格 買一賣一又輸20點 前後4格wo

想買足球 最抵係咪馬會？

唔係，但冇得揀

早

10k

用民證la

On9 渣打有熔斷機制

.... 用銀行就唔好玩啦咁
先輸4-5 格你係唔係真係睇得咁準呀？咁不如唔怕煩執證券下下執5格好過啦

單雙之鬼

用咩買都放唔到架啦你

唔好做傻事
用銀行玩牛熊蝕晒D雜費
玩牛熊用一通啦

溶斷

仲伏

咁有咩推介？
牛牛ok
銀行轉數方唔方便？

Ok, 我覺得方便。

好
研究下
感謝意見